0722即時，西鐵線列車服務受阻5分鐘

呢個係最新嘅車務狀況

push

而家話10-15

推，但係狗鐵館mobile app夠膽死話冇事

全力上

7:30 兆康站已經超過15m未開車

荃灣西0724停到0731未開車

同一班
但我已經出閘轉的士走
你開車上黎匯報一吓

Push

綜合其他post其實佢只係不斷延長個受阻時間，實際上根本冇把握幾時可以搞得掂

頂住呀，呢條線最多廢老藍屍

有冇排隊圖 ？

今朝返工嘅，應該大部分都係藍，好易寡不敵眾！
各位巴絲辛苦了！

聽講天水圍站唔少人改搭巴士

西鐵已經收皮